開埋曬啲二擇一投票po同比較po真係好撚低質，完全冇討論空間

屌奶星呢到叫討論區唔係叫投票區啊
過主啦！

咩 錯字 應該係口羊

ching繼承5P精髓